\begin{titlepage}
\begin{center}

\large

%%%%%%%% SI 2 TUTELLE : UNS / CNRS %%%%%%%%%%%%%%

\begin{tabular}{m{0.5\textwidth}m{0.5\textwidth}}
     \raggedright \includegraphics[width=4.39cm]{logos/logo_uns_hd} & \raggedleft 
     \includegraphics[width=2.64cm]{logos/CNRSfr-grand}
\end{tabular}

%%%%%%%% SI 3 TUTELLE : UNS / CNRS / INRIA %%%%%%%%%%%%%%
%\begin{tabular}{m{0.33\textwidth}m{0.34\textwidth}m{0.33\textwidth}}
%		\raggedright \includegraphics[width=4.39cm]{logos/logo_uns_hd} & \centering 
%\includegraphics[width=2.64cm]{logos/CNRSfr-grand} & \raggedleft 
%\includegraphics[width=5.1cm]{logos/INRIA_CORPO_CMJN}
%\end{tabular}

\vspace*{1.5cm}
\noindent LABORATOIRE \\
\includegraphics[width=9.929cm]{logos/I3S} \\
\vspace*{0.5cm}
\noindent INFORMATIQUE, SIGNAUX ET SYSTÈMES DE SOPHIA ANTIPOLIS \\ 
\noindent UMR 7271 \\
\vspace*{1cm}
\noindent \LARGE \textbf{Multi-active Objects and their Applications (extended version).} 
\\
\vspace*{0.5cm}
\noindent \large \emph{Ludovic Henrio, Justine Rochas} \\
\noindent EQUIPE COMRED \\
\vspace*{1cm}
\noindent Rapport de Recherche \\
\vspace*{1cm}
\noindent November 2017 \\
\vspace*{1.9cm}
\small
Laboratoire d'Informatique, Signaux et Systèmes de Sophia-Antipolis (I3S) - UMR7271 - UNS CNRS \\
2000, route des Lucioles --- Les Algorithmes - bât. Euclide B --- 06900 Sophia Antipolis --- France  \\
http://www.i3s.unice.fr \\

\includegraphics[width=\textwidth]{logos/membre_de_UCA_fr}


\normalsize

\end{center}
\end{titlepage}


